\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Panama} 
\index[in]{Panama}
\index[in]{Jeden Kilometer}

\begin{tabbing} 
1. Jeden K\=ilometer spielt ein Jazztrompeter\kill
\>\bf G\\
1. Jeden Kilometer spielt ein Jazztrompeter\\

nach der neusten Welle P\=anam\=a.\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
nach der neusten Welle Panama.\\

Auf den Zuchthaustreppen sieht man Neger steppen\kill
\ \\
Auf den Zuchthaustreppen sieht man Neger steppen\\

nach der neusten Welle P\=anam\=a.\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
nach der neusten Welle Panama.\\\ \\

Ref.: Panama, das ist kein Zuchthaus! Panama ist kein Sing-S\=ing!\kill
\>\bf D$^7$\\
Ref.: Panama, das ist kein Zuchthaus! Panama ist kein Sing-Sing!\\

\ \ \ \ \ \ \ Panama, das ist die Hochburg, das ist die Hochburg für den Sw\=ing!\kill
\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Panama, das ist die Hochburg, das ist die Hochburg für den Swing!\\

\ \ \ \ \ \ \ Ja, ja, ja, P\=apapanama, P\=apapanama, P\=apapanama, o\=lé, olé!\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G D$^7$ G\\
\ \ \ \ \ \ \ Ja, ja, ja, Papapanama, Papapanama, Papapanama, olé, olé!\\

\ \ \ \ \ \ \ P\=apapanama, P\=apapanama, P\=apapanama, ol\=é!\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Papapanama, Papapanama, Papapanama, olé!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Schönes W\=etter heute und so viele Leute,\kill
\>\bf G\\
2. Schönes Wetter heute und so viele Leute,\\

alle tanzen heute: P\=anam\=a!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
alle tanzen heute: Panama!\\

Schalt das Radio an - Radio Moskau dran,\kill
\ \\
Schalt das Radio an - Radio Moskau dran,\\

auf der neusten Welle: P\=anam\=a!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
auf der neusten Welle: Panama!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und der \=alte Opa und die alte Oma\kill
\>\bf G\\
3. Und der alte Opa und die alte Oma\\

singen hellbegeistert: P\=anam\=a!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
singen hellbegeistert: Panama!\\

Sitzen hinterm Ofen und sind wüst am schwofn;\kill
\ \\
Sitzen hinterm Ofen und sind wüst am schwofn;\\

lautstark spielt das Radio: P\=anam\=a!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
lautstark spielt das Radio: Panama!\\
\end{tabbing}


\begin{angaben}{0}
W\&W: mündlich überliefert\\
FA: 128 GB: 152 MO: 110 TS: 364
\end{angaben}
